香港咩區最乞你憎

首選馬鞍山一入去個氣場令我好唔舒服

有支那人嘅區

土瓜灣好多蝻丫仔

深水埗
明顯感覺到大部份人都冇文化
多廢老又多蝻
條術都污糟啲

利申住深水埗

屌 唔好提

點多都唔夠天水圍元朗多
唔知以為去咗巴基躝攤

荃灣

why

旺角

一樣住緊但唔鍾意
成日有滴水
行幾步就有人咳但又唔遮住個口
又會成日遇到人吐啖
有錢點會想住依到

仲有投注站附近嘅地方
一跑馬就好似變左第三世界咁

半山

一樣馬鞍山
啲人好撚閪

利申 住馬鞍山

上落唔方便？

第一次聽馬鞍山區

天水圍

將軍澳

上網買賣野好多呢區d傻鳩要人入去佢個區交收
以為自己個區好巴閉咁

冇

淨係憎用香港土地起俾大陸人住嘅屋邨

旺角no doubt

留名睇變分化post

北區

美季